有冇CSL用家搭地鐵成日收唔到

返工時間搭地鐵係鍘魚涌，金鐘，九龍站倒牌收唔到
俾緊298 6GB 垃撚圾

有冇巴打俾意見轉邊間好

我俾緊98 一樣

這是常識 … csl… 我準備轉台 又貴又差

搭西鐵元朗去到荃灣西 完全收唔到 但係見到隔黎用csl 又好撚開心咁上緊網

唔知幾時開始變撚到咁

上少幾個站網都嗌哂救命

CSL 送比乞衣都唔撚用

西鐵收得極差

轉3G會好啲

利申 頂唔順畀咁貴load空氣 剛轉左去HKBN

人地6GB plan CSL自己6GB plan 每個月倒水禁

利申:之前6GBplan 無一個月有爆

IOIO 都係咁
轉車站實死

用巴打同一個plan
都係每逢九龍塘 荃灣西呢d地方就收皮
而且放工時間都係望住其他人上到 我就上唔到網

用邊間好
邊間地鐵收得好

用緊Csl數據王，
港島綫完全上唔到，
但東鐵綫都ok，
屋企都幾順

Pish

灣仔 銅鑼灣 北角 鰂魚涌 好似死L咗一樣